鍾意一個人旅行多過二人／多人旅行

一條友唔駛就人，真係爽好多，係衰在有時影相麻鳩煩

[行動po]香港人日程表更新

一人同二人 各有好處

但多人一定最差，人多意見多，好難就到咁多人，諗起都煩

一個人自由好多⋯⋯⋯
多人好多意見

超過4個已經好煩

通常二人行，有個fd喺隔離，見到啲搞笑嘢可以一齊笑下

一人行有咩地方推介？
唔要台日韓中

Europe

但係一個人克服唔到喺酒店撞鬼嗰種恐懼

試過一兩次 勁想同人傾偈勁寂寞
一個人旅行唔係好啱我😢

獨遊唯一缺點係食野無人分享,食唔到太多款

爽到仆街
但係真係好難影相 結果淨係得風景相 一張自己嘅相都無

上次獨遊俾鬼責
但照繼續獨遊

各有各好 試過多人衛都劃d時間自己行 爽爽
不過一個人行識到當地人就更爽

試過自己一個去歐洲同美國 兩次都去成個月
完全自由自在 唔洗下下就人
唯一係影相麻煩啲 同住宿食野budget冇得share

如果兩個人係夾嘅，就一定好過獨遊

搵到個fd 鐘意去到分開行
食野就一齊
幾爽

獨遊甚少自拍

最緊要係見到正女可以一齊討論

呢下好, 攞到自由同有伴嘅balance

好睇平時工作壓力而定
不過好多時1個人悶到慣左就話鍾意1個人
但實情未必係

There are no ghosts

有鬼扎姐係唔係獨遊啦

大把當地人

多數獨遊
兩人既話睇個fd夾唔夾 係咪女
多人其實都好玩 book間大屋一齊渡假
不過大部份fd都冇錢冇時間